蓋清五分鐘入到黎我直播食屎

a09

食屎狗

差兩分鐘
等睇表現

推到蓋清睇到

蝦啲老野要早瞓

瓏妹有無睇隔離台個表白post 幾時到你開post追waiwai

冇機會了

又做咩

A09

一早灰曬機

約佢出街嘛

不了
你呢

佢一齊食過飯了

有女狗!!!!!!!!!

叫你約佢又不了 表白又不了 剩係識上黎叫春
不要提我了

唔想柒
廢馬攬攬

有咩好柒 當普通social下 唔得先算囉
你至少都叫有機會試下 唔好一陣又叫春後悔

不要暗戀，去強姦

Metoo

呢句真 柒瓏學野

假波夏榮好難無見 你條女比綠帽你未

帶左頂 你係下下呼 ？

係 又肥又矮個死傻鳩就係我